原來尋日係盧凱彤死忌

咁快一年架啦好似幾個月前既事咁既